強勢股應該玩完，下一浪到中下價股發圍

好多股跟本無升過，要升一倍容乜易，

你家下叫3333，2318，700升一倍睇下得唔得，

我一定唔博反彈，
入定d有實業细股，班友一轉馬，
就飛天

咁有邊隻細價實業係有潛力

冇升過=升一倍好易

兩者其實有咩因果關係？

992

無視基本面

1883，3年新低，但派息穩定

1428

今日彈，但係強股帶頭，樓主點睇

點會買中型股 而家個市咁波動 你有腦都去穩陣D既 5 700 2318啦

on9

1137

邊班友 馬友友 張學友?

做乜鳩
話明一人得道 雞犬升天
你估下強勢股玩完 你d細價股會點啊啦
你都on99

你冇幾隻火車頭帶下 點炒中下遊股呀

惡勢力落左order
只炒大唔俾炒中，細
自己睇路